[泡菜]搭凌晨機去首爾既你 點樣hea到第二日?

搭晏就6點機 11點15分到仁川
當我慢慢係機場搞埋啲手續 俾盡都係1點
我諗緊應該係機場hea下訓下等到5點先出去
定係去首爾站既汗蒸幕訓 因為我見網上個個都去汗蒸幕訓一晚

同埋想問如果我想住新村 有冇邊間好?
睇過Ever8同埋casaville 呢兩間好似多人提 但Ever8貴少少....

一定唔book多晚？

坐hk express
我同你同一時間
不過我有book酒店
會坐通宵巴士出去
00:15有車
大概凌晨一點半會去到酒店

有通宵巴士㗎好似
定你想慳晚酒店？

Book左機場附近既酒店
訓一晚 第二朝先再出發去玩

機場既汗蒸幕 好似好爆 又冇得book定先

睇下博唔博到機場巴士，有就最好啦。
我上次去又係11點幾到，我係機場租車出去 at least 400幾但會送到你酒店樓下，呢個係有幾個朋友夾會平啲嘅選擇。
再唔係就係去spa on air過一晚。

你間酒店係邊頭?
諗緊如果住新村 係咪搭巴士去首爾站 然後坐的士去酒店
抑或係首爾站book間酒店住一晚先

book咗首爾站附近
四星級酒店
四百幾蚊一晚twin room
好似幾抵屌

試過訓汗蒸幕，遲入去d 靚位比人霸哂
d 人見到床墊就上去訓，唔理有冇人訓，真係俾錢買難受
如果唔太care budget既，最好就住機場附近既酒店，然後第2朝再出首爾，休息夠再血拼

casaville住過，幾ok,係正新村站出面，隔離有間早收鋪既超級市場，8,9點左右就收
有個廚房仔可以整番熱d野食
隔離有便利店，對面就係站著吃韓牛
不過記住唔好住高層，d熱水愈高愈少

casavillie 高質
唯一要挑剔既就係間房好鬼暗

坐得hk express 諗住上到0015車？
上次同時間機0000先land

唔好以為廉航一定唔準時
hk express 少飛支那準時度好過cx ka

哈
坐hkexpress 飛首爾
2次都係飛5 6 點個時間
2次都delay Delay 到坐唔到last train to Seoul station
因為佢最尾一班就只去到Digital Media Centre
11點50分左右就無車
所以你都係預你坐唔到train 穩陣啲

行申 早兩日先返黎

有無巴打教路點book司機去酒店